十七歲少年洪水橋墮樓亡

今日（3月21日）晚上，元朗洪水橋有一名少年從高處墮下，送院後證實不治。 事件發生於晚上11時許，一名17歲少年被發現從洪福邨洪塱樓高處墮下，倒臥在行人通道上。救護員到場之後，隨即將男子送院，惟搶救無效。 警方正封鎖現場，調查墮樓原因。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2017

咁早既你

住洪福邨都要死

垃圾狗官同D害香港人既畜生公墓員又孭一條人命
你地老左死後大把人搵你地

洪水橋有高樓既咩

洪福邨 新公屋黎

乜唔係得啲農地咩？可能畀野豬撞飛趺落地

而家呢d新聞同交通意外一樣，平常過平常。

完全無回響

日日都有人自殺

依家興講我要真俊華
你竟然想用墜樓嘅人嚟轉移關注
好可恥

留名等睇：有勇氣死無勇氣面對、點解空家啲00後咁弱雞咩都頂唔順
面對唔難，但諗起第時連人嘅基本需求「住屋」咁簡單都要做成世樓奴，唔買唔供都要租啦屌。然後再望吓個政府，幾撚無望。再望吓個前境，嘩屌你老母三大都等食屎，咁佢呢啲新界大西北嘅咪做執屎仔？

我住個頭但上到天台跳落去應該都死唔去
都係繼續做奴隸啦

又一個 rip

係咪做完ORAL頂唔順死鳩左

Rip

嗰度好似塞外蠻荒咁，點唔洗死

有勇氣死無勇氣面對、點解空家啲00後咁弱雞咩都頂唔順

rest in peace

死點解只需要一殺那的勇氣

清明搵替死鬼

其實未必係自殺。

咪撚傻西啦17歲會撚諗呢d咩，9成比女飛，比人恰

你識唔識專重死者？
唔好講自殺 係墜樓 唔該

好的，sorry。
其實未必係墮樓。

人生冇希望

更正

有寫遺書

每日一單

日經

又係公屋窮少年

你打開份份報紙 講親都係墜樓 唔好小題大做啦

點解唔諗？都中五啦好撚細呀？讀多年都DSE佢呢啲可能無大學讀就出嚟做嘢㗎啦喎 十七歲都唔諗得未來係咩講法

日日都發生已經變咗做常態

考一日oral就跳一個

先17 青春就是本錢 日後大把世界 死乜春

解脫了

呢d生死之事是否注定

依加興講林病
你竟然用跳樓新聞講薯片幫林病轉移視線？
好可恥

中5會因為驚第時買唔起樓所以自殺
佢面對既即時問題係學業 友情 愛情點排都未到樓啦on9仔，乜撚都樓

我無講學業咩？前境咁撚茫茫，政治氣氛又咁撚樣

又一單,真係cls, 香港愈來愈少香港人, 愈來愈多低質支那移民

學業，友情，愛情都可以同樓有關喎